［集中討論］14.6 地鐵交通消息

開定先
方便大家聽朝滙報各站交通情況
同埋討論執行細節

地鐵客運高峰期係7:30 - 9:00am

麻煩各巴絲打唔好響放工時間出手
以免阻礙巿民返屋企

聽朝喺立會有送中條例二讀
總合今日經驗
如果有咩唔舒服, 可以響港島線以外地方聯絡地鐵職員
但係留番港島線唔好搞住

想出去金鐘聲援嘅義士
麻煩搭地鐵以外嘅交通公具出港島
之後可以轉乘地鐵

響非立會開會日
大家先至隨便遊車河

無論你搭咩車 點搭車 都要摸清楚緊急設備
免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩

奉勸各位
唔好做任何犯法嘢 !
唔好挑釁警方同站長
我哋只係每朝迫地鐵番工嘅打工仔

如果可以
請以3-5 人一組最好
一齊企響車門邊
(咁就算附近有咩阿叔阿伯撩交打, 都唔駛怕佢)

如果有長遮一類工具更好
唔駛次次出腳

記住, 千祈唔好硬碰
一畀人拉走咗, 就少咗一份力量
如果畀人一警戒, 就落車去下一班
反正港鐵咁多班車, 實有一班啱你搭

大家要多D休息 千其唔好係地鐵車廂暈低訓係到
到時就塞地鐵 影響到人就唔好啦

100個連登人 每一個一入車就暈 咁就大獲啦

根本唔需要硬碰
我地係傷者 我地呼吸唔到 暈 要求白車
冇人會搞傷者

推

似乎轉風向
大家聽朝仲搭唔搭地鐵?

聽朝加油